今年隊尤文都做唔到不敗奪冠，可見爺爺同渣士幾撚勁

系

yes

前排已經輸左場熱拿亞

咁證明爺爺渣士干地仲勁

爺爺又贏

渣士蘚超

爺爺教蘇超全勝啦

不敗奪英超真係好勁

干爹做到

both勁

未贏過歐冠
有幾勁

nben係簽嚟鞏固防守